唔撚好理鳩林鄭

宜家美係要求中共解決問題
宜家佢地鎮壓就制裁
唔解決問題就唔傾貿易問題

中共心急過我地好撚多
中國有句說話
打狗隨棍上呀

佢地宜家就係想俾少少甜頭我地當解決件事
五大訴求 缺一不可

推